［地鐵判官召喚］一人一個地鐵缺德撚應有既報應

開喇叭睇片------>祝你壞電話 電話無聲
唔撚行入d ------>祝你開對面門 出唔切

小朋友鳩叫唔理----->祝你小朋友晚晚鳩叫嘈醒你

開喇叭睇片------>祝你電話爆炸 炸盲雙眼
唔撚行入d ------>祝你開門唔睇路 一野仆街死

判官們呢

巴打既怨念睇黎大過我唔少

1. 係靜音車廂大聲講電話同開喇叭睇片. 係地鐵開喇叭睇片, 多數係支那人, 所以通常係播蝗語.

2. 當我企近門口, 有好多人落車但我未到嗰陣, 諗住企出月台既幕門邊, 等其他人落車先返上去. 但成日都有個中女(唔係歧視, 但次次都係)係d 人未落完就急住出嚟企門神位, 頂住我返上去.

大聲咳又唔摭口----》祝你長咳長有

地鐵仆街排行：強國人=中女>>>廢老>阿叔

有時唔撚係行唔行入Ｄ既問題。

今朝我入車廂，諗住行入Ｄ，離遠就望到個外表極度麻甩，只係好過流浪者少少既中坑，係咁咳同打乞嚏，仲要唔摭口冇口罩，佢側邊Ｄ乘客都露哂屌你老母既眼神。

偏偏行入去就係企佢面前，屌你老母，我俾人屌都唔行入去啦

次次灣仔落車,我都未落後面d仆街推開我搶住落
屌柒佢咁多人落你推乜鳩,你好趕?
佢話,我以為你地唔落

遲下就買番部手機訊號干擾器
睇班仆街點撚樣傾電話